屋企人唔俾我出去發夢 點樣駁?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港係我地晚家 出面嗰d都係我地屋企人 我都想大家齊齊整整 我淨係知越多人 出面班屋企人越安全

香港係我地既家 出面嗰d都係我地屋企人 我都想大家齊齊整整 我淨係知越多人 出面班屋企人越安全

自行擺課，絕食！

正如日軍打到黎時, 個個係屋企既, 今日個政府叫日本政府

我當呀 所以你地乖乖地留喺屋企 煲定湯等我返黎
錫我既唔係要阻止我係要支持 你想我冇咁易比人捉不如幫我upgrade下我身裝備 love you all

無得駁
你仲要靠你屋企人
留起屋企做文宣都幫到手

同問

我依家都係 偷偷地出去
夠鐘就翻屋企扮冇出

咁你自己本身擔唔擔心有案底同受傷先？
如果連你擔心，咁好難說服

如果你係無懼世事變改，咁就易啲
林鄭都成日話，香港係我哋屋企，叫我哋唔好破壞
但問題係，我哋係咪忍受到呢種身不由己嘅束縛？
唔係教你反屋企，我估你都好想一家人齊齊整整
但你係咪都忍受到屋企同香港都「冇自由」？

當然，我相信遊行示威以外，仲有好多位需要樓主你

遇到同路人啦我之前同佢地講我有出去遊行 之後佢地經濟封鎖我 極權到仆街